[#messi2021🔴🔵]巴塞隆拿球迷討論區(233)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

First Team
Manager - Ernesto Valverde🇪🇸
01 - Marc-André ter Stegen🇩🇪
02 - Nélson Semedo🇵🇹
03 - Gerard Piqué🇪🇸
04 - Ivan Rakitić🇭🇷
05 - Sergio Busquets (3rd Captain)🇪🇸
06 - Denis Suárez🇪🇸
07 - Arda Turan🇹🇷
08 - Andrés Iniesta (Captain)🇪🇸
09 - Luis Suárez🇺🇾
10 - Lionel Messi (Vice-Captain)🇦🇷
11 - Ousmane Dembélé🇫🇷
12 - Rafinha🇧🇷
13 - Jasper Cillessen🇳🇱
14 - Javier Mascherano (4th Captain)🇦🇷
15 - Paulinho🇧🇷
16 - Gerard Deulofeu🇪🇸
17 - Paco Alcácer🇪🇸
18 - Jordi Alba🇪🇸
19 - Lucas Digne🇫🇷
20 - Sergi Roberto🇪🇸
21 - André Gomes🇵🇹
22 - Aleix Vidal🇪🇸
23 - Samuel Umtiti🇫🇷
25 - Thomas Vermaelen🇧🇪
Barça B
26 - Carles Aleñá🇪🇸
27 - Carles Pérez🇪🇸
28 - Ferrán Sarsanedas🇪🇸
29 - Abel Ruiz🇪🇸
30 - Oriol Busquets🇪🇸
31 - Adrián Ortolá🇪🇸
32 - Sergi Palencia🇪🇸
33 - Dani Morer🇪🇸
34 - Rodrigo Tarín🇪🇸
35 - Marc Cucurella🇪🇸
36 - José Arnaiz🇪🇸

賽程：

順帶一提

搵食既行開d

馬斯

馬斯mola

啱啱考完試
下星期仲有 精華都唔撚得閒睇

腦海中有好多馬斯bb精彩既攔截

Me till 22/12

就算PK派完膠
只要後面有馬斯逗住
真係驚都未驚過

真係老喇
連佢自己都隨時變炸彈

15年個金球應該係美斯最後既個人獎
話買中場話左幾年都買唔到
高層一年鳩過一年 個陣就9成頹落去
亞軍廷仲衰 完全冇希望

新po留名

我巴皇朝沒落在即

皇朝=皇馬朝代

已經沒落左啦

華dee去左睇b隊比賽

諗緊賣邊個好

賤種朗short撚左

咩事？

Best player in the history

細哨玩游水㗎嘛

佢真係咁唔知醜

喺場外可以做埋教練 的確係史上最全能

Both Napoli and AC Milan are interested in Gerard Deulofeu. Barcelona are willing to let him go in January. The release clause of the player is €20m. [calciomercato]

右翼俾av打？

丹仔 細佬就快出到
反而左翼先冇咩人選

dso 丹

西維爾幾時做咗蝗隻私家雞

蝗開局差就真係當人廢咩 可況老西自己作客柒又心雄對攻

蝗翻黎了 巴現形了
打比要俾人屠了

對蝗一失波玩撚完
人地反擊一下一球睇住食
諗起超級盃

佢地諗住賤種主力傷停有金執呱

點解最近咁多賤種得閒入嚟負皮

今年有個願望就係對強隊唔比人炒

多仔已經唔識嬴波

快啲放

顫抖吧疤狗
平安夜前夕吾皇會數返你地4，5粒

投降輸一半得唔得

對波可唔可以爭氣啲

出面又丙朗美斯世界大戰
老實講對丙朗討厭程度又唔係太大
唔知係咪俾拉膠蓋過左

一句「C朗唔是球皇」就燈到佢入兩粒

丙朗踢成點都好
唔該出面班人放過美斯啦

就嚟比較咗成十年，大家仲喺唔化 大家鍾意邊個咪自己打J算，喺都要同化其他人，ON9

鐘意左十年嗰班就化姐
新嚟哥班點同呀

就算呢個世界無美斯呢個人
一條等餵既tap in佬自稱史上最佳球員
大把人都睇唔過眼啦

仲有我最憎就係果啲super言論
明明兩個實力係唔一樣 做乜鳩一定要人欣賞哂兩個? 一定要夾硬承認佢地打和?

你話巴塞近年整體不如皇馬係事實
但美斯仍然係史上最佳 呢個係我睇咁多場賤種得出黎既結論

美斯咁好品都咁多人抽秤
如果老馬放喺現代一定大把人唔認同係球王
上帝之手都講一世

佢地話美斯省球迷ma
無可否認呢一下確係冇乜球品
但公海就因為呢一下評定美斯球品一樣差

講多幾講人地爆閘入黎大戰架啦

馬些路嗰啲踢人再插水就永遠無人提
只能說巴是原罪

加泰就是原罪

lm

我唔撚知
我淨係知次次公海吹奏邊個就衰邊個

上半年吹完牙朗,,牙朗霉撚左幾耐

公海po個用途係俾大家block走啲垃圾姐

講真 唔太關事

super論係最on9
懶理性
男人老狗講咩撚野互相欣賞
捧就捧唔捧就唔捧

jack to 2 kai
一陣先起身睇

睇住獌鏝會先

3球都係對方派膠

屌你老尾成粒鐘先開波係咪可以諗定點射波了?

聽日final，諗緊考唔考

下星期都要射多次

感動嘅係 仲可以起地面多一陣

聖誕節專心潛水啦

華美倫今場

一冇睇就贏波

下場對拉科都睇唔到
上咗飛機

飛去邊？

日本

華dee可唔可以放棄442

我重未book機票

去機場櫃檯walk in啦

哪有錢

琴晚華美倫踢成點

今季疤=場場鳩下鳩下但係唔知點解又贏到

踢得好果陣就失分

進攻便秘左
係因為唔敢喺進攻投入咁多人
仲有好多球員都係功能型
進攻真係打一個美斯only
所以華Dee算係咁
觀賞性差左都無可避免

球證表現超卓
個兩場執到分都算係咁喇

依家係打穩定
但又唔見得防守真係好咗好多
好多時俾人入到禁區起腳
主要都係達烏 carry

無達仔尋日都輸一球先
3大力架有兩個出唔到

一陣抽籤
兇多吉少

各大聯賽榜首最弱應該係我地

但失球好似最少？

我指如果同佢地打
贏面最細應該係我地

十六郎

應該都贏到國米ge

冇新中場對邊隊嬴面都唔大
尋晚連黃潛條中場都搶唔嬴
美斯拖後根本兩敗俱傷

儘管在面對維拉利爾時拿到了一場2-0的勝利，但是本場巴塞踢的遠比想像中的要困難。由於本場恩尼斯達因傷缺陣，巴塞的一個老大難再次被暴露了出來，那就是中場組織太過依賴美斯。
本場比賽，儘管首發名單顯示美斯是出現在前鋒位置上，但是由於恩尼斯達的缺陣，美斯本場比賽就完全化身成為了中場球員。儘管巴塞今天派上了布斯基斯、保連奴、拉傑迪和丹尼斯-蘇亞雷斯四名中場球員，但是卻沒有一個人能夠像美斯一樣，製造出真正有威脅的進攻，送出直插對手腹地的傳球。
全場比賽下來，巴塞的中場四人組除了布斯基斯為美斯送出的助攻之外，竟然只有1腳威脅傳球，而美斯一個人就有3腳威脅傳球。 整場比賽看下來，你就會發現巴塞的進攻就是靠美斯回撤到禁區前組織，其他幾名中場除了倒倒腳之外，幾乎不能為美斯提供任何實質性的幫助。

巴塞中場4人（右）危險傳球數還不如美斯（左）1人多
而美斯回撤的後果就是，鋒線上只剩下了蘇亞雷斯一個人，美斯在向前傳球時，前方可供選擇的點非常少。讓美斯回撤，但是他的身前卻只有1名前鋒，面對維拉利爾的鐵桶陣，巴塞自然沒有辦法攻破。美斯回撤，勢必要在鋒線增加接應點，好在華維迪在下半場認識到了這一點。
在帕高被換上之後，巴塞的進攻也開始變得更加有威脅。加上蘇亞雷斯和前插的阿爾巴，美斯在向前傳球時有了3個接應點，巴塞的進攻也變的豐富和有威脅起來。巴塞打破僵局的一球，就來自美斯、蘇亞雷斯、帕高三人之間的連續配合。

帕高上場之後，美斯也多了一個接應點
在本場比賽開始之前，美斯被國際足球歷史和統計聯合會評選為年度最佳組織核心，這個獎項在反映出美斯強大個人能力的同時，也從一個側面證明了，巴塞現在的組織核心不是別人，正是美斯。
雖說恩尼斯達在場時，能夠分擔美斯肩上的擔子，但畢竟小白已經33歲，體能已經不能支持每一場比賽。一旦像今天比賽一樣，小白上不了場，那巴塞的進攻就只能靠美斯1個人。儘管巴塞本賽季仍然未嘗敗績，但是不敗的成績不應該成為巴塞逃避中場問題的藉口。

巴塞需要另一個小白來輔佐美斯
看一看巴塞現在的中場，布斯基斯更多是起到一個中場屏障和攻守轉換器的作用，沒辦法位置太靠上去組織進攻；保連奴更具優勢的是衝擊力和硬度，而並非組織能力；拉傑迪的特點在於覆蓋面大，防守時掩護巴塞右路的空當，進攻創造機會並非他的長處；而丹尼斯-蘇亞雷斯、高美斯等人儘管被寄予厚望，但表現卻總是讓人失望。巴塞如果想重回巔峰，真的需要在冬窗引進一名具有強大組織能力的中場球員，來解放美斯的進攻能力。

對paco評價又幾高

歐聯抽籤直播link

小白傷幾耐

打比出唔出到

睇唔倒

其實一月有咩人選中場 可以頂到小白個位又打到歐聯

我睇到

祖記 熱狗

祖打熱

巴素利 打 鏝

波圖 打 猁

鏝可以雙冠了

中硬拜/車

老西 打 獌

賤 打 鈀

25打爆蝗

薩克達 打 羅馬

屌喇星真係對轟

轟 打 疤

屌 真係車

打冠轟
瀨尿了

真係中軌

16郎

世三show time了

拜 打 比錫達斯

其實打拜好似仲死

軌

最尾二揀一中軌算係好架啦

世三要變世一了

又要還息喇

真

完了吧

上年25打完psg過左去 今年

估唔到今年16強又要黎多次熱血反cup........比人地

嚟多次三英戰巴塞

Ag拯救疤下年去轟

If you draw them, join them

今年打完蝗，下年就跳槽過去

平心而論
鏝今年唔通真係

其實而家個陣打車真係得55波

又先客後主

有無疤狗驚到瀨屎啊，依家投降可以留你地全屍

Messi 對kante

頭寒了

好似屁馬咁
we投降跟住放世三嚟deal?

我地又食又拎。
完場笠鳩美斯波衫啊

30歲都要?

世三登基戰

今鋪靠一億喇

+2 VS -6

DSO太平庸
搵佢打國王盃就得
一有人逼得緊就鳩帶然後失波

仲有最大問題係咩？
係我地中場人多得黎防守又廢
人地黃潛穿我地條中場好似呀伯落街散步咁易
D蘇防守仲廢過小白又唔係勤力
拉傑迪愈黎愈慢成日返唔切
牙保根本係入攝勁但組織同防守都唔麻麻

其實你地都好撚負碌，打美斯戰術可以食老本食足10年

睇正評發現好撚多人入黎mon post
hi傻閪們

Rakitić: "I congratulate Cristiano on the Ballon d'Or, but with all due respect, the best player in the world is Messi and everyone else is behind him."

拉仔

呢家個陣上季賤種蝗都要輸
我係你就依加喊定先
美斯發火果陣喊都無用

等左好耐終於教訓下垃圾車
青年軍都夠做

同老鼠咁認真做乜

咁嘅時勢

個個都悲觀蛇上身
唔通車仔又好強勢咩

投降啦
唔打啦

算啦
兩個月後大家咩狀態都唔知
點都好做定部署先

舊年安歷基肯定冇做過部署就盲頭鳥蠅去打
結果

華dee有無睇開英超

Bartomeu to Sergi Roberto: "You have to retire here." [sport]

蘿白：you hv to retire now

終於有新野睇 唔係阿記 鈀 鏝

8強冇西甲隊

睇美斯對車有無入波

The first leg against Chelsea will be played on Feb. 20 at the Stamford Bridge, with the second leg taking place at Camp Nou on March 14. [sport]

先客後主：20/2、14/3

仲買唔買賓迪基呀

幫你地買paco,送michy比你地

幫你地食a高，拎bakayoko換

忍痛用AG換夏仔

唔差在打包埋kante啦

如果死皇狗再搞我車d人，我即刻免費打包依2件+Christensen 助攻你地打柒皇馬

不了 要未來世一龍虎切好過

識波！ 既然係咁就送真球皇巴西隊長韋利安比你地啦

希望真喺放棄442，成個陣打出嚟根本無進攻睇到
人多手腳亂，坦白講好多人落到場反而阻住哂，唔點名了

PACO 出返嚟 換返433 (好似喺) 之後明顯順咗
唔喺因為對手打少個，而喺分配崗位做好咗，大家終於知自己要做乜勁，而唔喺無目的地駁腳

442 中場4個但唔見到防守 / 進攻有咩明顯幫助，要埋美斯返嚟姐喺451，依家嘅SO9點樣頂對手成條防線

防守真喺靠達仔把守最後一關，無佢真喺唔會KEEP到暫時不敗

BTW 歐聯打軌其實算唔算易啲？話哂軌依家傷兵咁多

最近真係達子carry 乜神救都出哂黎
琴晚黃潛個20號勁撚到 要不是達子輸到傻

華dee係咪食懵左 成日唔出semedo 出羅白 442 0創造力 拉仔越來越唔掂 完全工兵 早走早著

仲有2個月
到時先算
同埋丹比利就快出得應該會轉返433

千其唔好賣世三俾賤種

其實我理解華dee思路
中場無左小白就要堆人數

但我地中場薩既係質素唔係人數
要解決呢個問題只有轉會

上場美斯好似無態咁,好多波都傳失左,定係黃潛太密呢?

其實近幾場都係，冇接應點

原來girona排得前過愛狗，好波

Barça haven chosen for Yerry Mina to replace Javier Mascherano in January. The club will pay €9m for the Colombian defender. [as]

一時又話冬天，一時又話夏天

對轉會新聞已經wfc

馬斯賣到9m算幾好

正蝗狗對鈀

邊邊輸都好睇，蝗狗輸又得，25仔輸又得

9m買到人？我以為有手有腳都40m起跳

最正既係完全掩蓋左我地出局既事實

有冇手足開始迷華帥

果斷換人
睇B隊比賽
夏天時拍板唔賣華美子
對paco調教有方

歡迎補充

so9冇態都死用爛用
中場永世拉影白
右閘永蘿蔔

有態冇態都照用
開季到依加場場踢足
唔知以為上左契

b隊冇人上嚟西甲踢過
ag明顯廢都仲死攬

拉b今季真係差咁啲 ，其實可以推羅白上佢個位試試

華維迪淨係會放羅白打閘架炸播

AV=翼
蘿蔔=閘

拉 依家淪為負責執手尾嘅中場 完全無其他嘢可以做 浪費哂
ROBERTO 推佢上去打右翼好過啦 瘋狂推進J死

我覺得係因為AV同Semedo水平不足
AV防守差不在講
Semedo明顯睇到佢唔夠氣力打足全場

Semedo進攻唔夠班
不過都可以賴冇勁右翼同佢夾
睇吓同遲啲同丹夾成點先

到底丹值回票價定會做超級水貨呢

起碼無可能廢過屌老虎先

屌老虎如果踢波果斷啲
都仲有啲價值

佢而家推嗰下又拖泥帶水
交波又剩係傳埋啲安全猜波
連落底都唔識 拉闊啲進攻嘅能力都無

如果唔係Dembele收左皮 佢真係唔撚洗落場

Catalunya Radio guest just said Griezmann to Barça is a done deal, transfer to be done this summer for LESS than the 100m release clause.
🤔🤔🤔🤔🤔

Official先算

對所有unofficial嘅新聞已經冇感覺

小白打比出唔出到

Grêmio accepted Barça's apology for the picture of Robert Fernández and Arthur and are now willing to negotiate. [md]

啲轉會柒夠未

So9仲有面拎起隻金靴

估唔到垃圾疤都有J歷史既一日

毒撚去左邊，季初我真心認為佢仲有後備，點都好過屌老虎掛

放保保去左翼都唔用原本就左翼既人

Unun腳白逗緊人工

傷咗（好似係）

仲有冇dembele消息 ?幾時出得

上場睇丹蘇
佢好似冇左腳
點都要擺返隻右腳先敢斬同射

好似話最快derby前出得

[img][/img]

[url][/url]

基沙文有咩好。今季同so 9 一9榚

基沙文射術好撚勁 組織又強
未必做到so9全盛個效率
但一定可以upgrade一隊波既攻擊力

但買得基沙文姐係都幾代表住巴塞真係唔玩傳控啦

Y

基沙文都唔係玩傳控嘅球員
佢踢法似係打反擊嗰類
雖然巴而家又唔係玩傳控嘅

又古又mina又arthur
其實仲有幾多個非歐位
凈係知牙寶霸咗個

好似有三個
牙保霸左一個
仲有兩個

環境問題啦 馬體波好難傳控

中場迫切咁多走去買前鋒

其實真心需要古天奴...有佢幫輕美斯既話 美斯唔洗下下返中場拎波做play

利點會放
個時又買唔到seri

未到平安夜就潛撚晒水

毒撚在此

今日香港太黑暗 冇心情

有邊撚日係唔黑暗架

係唔買Seri

Niggar今場出到未

好似話打比先有啲啲時間俾佢出

邊夾得切

返工返到無晒人生

返咩工

返咩工都唔會有人生

The Catalan giants have confirmed that the former Everton man will be out of action for at least ten days.

到時打比又冇nigger又冇屌老虎點算

睇倒話布斯基斯係咪都有機會冇得出？

拎多張黃就係
但照計應該會收後備/唔出

班友踢早場又會發波瘟

踢唔踢早場都輸架喇

驚系 無期望無失望

到時出433
paco打左邊又會鳩畀大家睇

場打比真係冇預贏

華西又輸

比哥狗砌到佢嘅理想陣容真係好癲

本身唔鍾意鏝 但係都要佩服哥狗

今晚到疤狗

哩隊鏝要佢頹除非kdb比人撬走
不過根本冇可能

不過唔知點解
硬係覺得今年鏝唔會攞到歐聯
已往開季勁嗰啲球隊到最後會奶野

我覺得佢地未有冠軍相 無個個壓倒性既感覺
對英超d垃圾 真係唔足夠做標準
除非佢8強打柒皇狗/psg之類既隊

淘汰賽特別歐聯最講3樣野
防守 經驗 把握力
16強入面我睇唔出有邊隊防守特別勁
經驗佢地唔夠啦
把握力就睇完尋晚250都覺得有啲危

都係哥句啦 淘汰賽真係0犯錯空間

今晚咁凍點睇

渣ga

哥狗唔識打淘汰賽 作客永遠鳩流流 除非好似當年咁做比佢啦

仲有運氣

有風吹david silva生cancer

唔係掛

屌你老母中堅唔係真係買盲佬掛

除左疤我最鍾意既球員之一

鏝po都未有最新消息

jack to kai jor

美斯

Missi

呀保今場真係波追人，d波中柱都要彈去佢到比佢入

paco傷撚埋

打場蝗出條春

有冇蘇9琴日後腳射波嘅gif

下場打442定433好呢

其實美斯肯練下十二碼未?
都幾肯定已經唔關心理壓力事
呢球已經好輕鬆，入唔入都唔會影響賽果
但都係唔入
佢已經因為射十二碼射得差無左個美洲盃
職業生涯都有好幾次射失關鍵十二碼
點解隔左咁耐都係無進步
如果世界盃真係有個關鍵十二碼你點處理好?

對車仔果球

真心覺得佢唔再應該主射十二碼

會唔會今場中太多次柱，唔敢攞太盡角度

433 100% 好過442

冇哂翼

保連奴咁好運仔,兩球個波撞落自己到

兩球都彈落保保度

都要佢意識好 個波未彈已經標定先

又吹奏牙保

唔sick波

Paco傷三個星期

準備留力下年

不知不覺so9同zaza只係差一球

我保也超越了基沙文

A brace for Leo Messi at the #PremiosMARCA2017!✌️☺️

🏆 Pichichi trophy in #LaLigaSantander 2016/17 (top scorer)
🏆 Alfredo Di Stefano trophy (best player)

Javier Mascherano, who first move to the Camp Nou from Liverpool in 2010, will move to China after an agreement was reached between Hebei Fortune, who are managed by former Manchester City boss Manuel Pellegrini, and Barcelona.

"Javier Mascherano is a new player of China's Hebei Fortune," Fernando Czyz, a journalist based in Buenos Aires, confirmed on Twitter.

好撚sad
睇來下次見佢係世界盃

同哥佬都係巴塞有頭髮變冇頭髮

Official: Rafinha has received the medical green light and is ready to play.

感動嘅係細佬終於出返黎

唔知去中超有冇得入選喎
如果冇就可憐

國家打比正選啦屌

技壓全場

會唔會推羅白上去多次

其實我覺得 Roberto 留喺右閘幾好。
巴塞打法右閘一定會 overlap，位置有時會處於右翼，有利佢出波。琴日佢有球過哂成條防線超靚。

如果佢永遠留喺巴塞踢，我都覺右閘會喺佢最佳位置。

0位置感 危機感
成曰入左裡間空哂右路比人

琴晚已經有個攻勢係咁
好彩對家唔放個波去右路炸

以馬斯既地位, 佢話踢唔敢唔俾佢踢

諗起三冠o個年左艾右丹
前場MSN
成隊後生幾年
後備上陣仲有沙維柏度

防守咁廢
佢打右閘場場放題

羅白打右攻無問題

係驚對強隊會放題

b隊要成績冇成績
打法仲要亂咁嚟
個垃圾教練咁都仲未炒

Barça will be signing José Ángel Pozo for the B team. The deal is practically complete; Barça will pay Almería €3 million. He will play for the B team until the summer and the next 3 years for the first team. [@BrujulaDeporte]

仲有b隊依加完全見唔到有咩地面配合 一味長傳急攻
齋靠alena arnaiz個人能力carry
哩個肯撚定係Segura條仚家剷落order要咁踢 話要參考英超
上面哩個pozo係蝗+鏝青訓棄將
踢前鋒喺almeria三季入得幾球都仲要買

大雄同Segura兩條撚屌一日喺度青訓只有絕望

等沙維喇屌
而家既疤根本就係黑暗期
有幾多好既球員都只係浪費

沙維要番都等大雄(羅素派系)啲人走哂先
依加嚟只會好似哥狗咁比人迫走

原來下場就係國家打比

出街矛得睇

4MK

都豬硬睇黎做乜

終於考完試 終於有時間睇波

屌今年咁閪早，12點1點咪算

睇我巴列隊歡迎

再豬波

屌牙又比人告

班膠層係咪特登架

夏天比人笑唔夠
冬天再嚟多鑊

玩完了
真係起訴
最高刑罰又ban兩個transfer window
膠層內部摧毀巴塞既任務已經完成左了

巴狗正式收皮

繼續死靠美斯

好波

B team有冇人接倒班？

好撚慘 國家打比但我喺飛機上面 點睇

有

下個月即刻全部解約賣走哂先

所以你話大雄唔係賤種臥底都冇人信

基士文咁廢都買

其實B隊個Alena幾唔錯

用黎接so9班都ok既
但呢鋪真係柒到唔知講咩好

真係on撚9
直接解散球會啦垃圾高層

on9高層

轉迷鏝了

師兄上年冇睇波？

support 哥師

果日要返大陸，可以點睇場波 如果只可以上網睇

u support 強國了

360

On9 高層

其實dembele幾時出得

就算出得都應該冇得踢打吡

姐係好番？ 再下場有機？

原定係一月
但前排有風吹話打吡都出得

如果唔迷疤 而唔想迷鏝鈀 仲有咩推介

細佬呢

細佬出得
但我唔認為佢會有正選

對上一次睇細佬踢都唔記得幾時，發揮正常應該好過dso

最有印象係打PSG
之後就好似又傷

最緊要咪擺羅白打右閘 咁擺肯定比人炒

正路對蝗應該

So9 Messi
Iniesta rakitic bus Paul
Alba vamelun pique semedo/roberto
Ter

?

咁應該會輸

正常係輸咖啦

我覺得rak同paul出一個好過出曬兩個

咬 花
白 拉/保 影 羅
艾 華 碧 施

不過華DEE 1200% 唔會出羅白打RM

New Barcelona midfielder Paulinho has certainly changed the opinions surrounding his ability since making the switch from China to Spain.

The Brazilian, who failed to make an impact at Tottenham before heading to the Chinese Super League, is now a key player at the Camp Nou, having already scored six times and assisted two goals in 15 La Liga appearances.

"Since the first day I arrived, four months ago, many people helped me and my family," he said. "All the players have been helping me, but I especially speak with three: Leo, Suárez, and Busquets. They are the ones who have helped me better understand the way Barça plays.

"People think I've been here for a year or two? That's a good sign. It's a sign that I'm doing my job well."

The 29-year-old also revealed what has surprised him the most about the club since he joined.

"The trainings," he replied after being asked what stood out most. "The fans only see the matches, but I have no explanation on the high quality things that happen in training.

"Many of my friends ask me how the quality of training is and I tell them: 'It is better than you can imagine. It may seem easy, but it isn't. You need to have some quality to play at Barça."

There was also something to be said on the situation with Javier Mascherano. The Argentinian could be on his way to China pretty soon, having fallen down the pecking order at Barca. And Paulinho admits having spoken about the Chinese league with the 33-year-old utility man.

"I don't know how is situation is going," he said. "He's a player who's been here for seven seasons. He and other players have asked me how the league in China is and I tell them that I have a lot of respect for the Chinese League. My life was very good there.

"When I arrived, Mascherano asked me if my family adapted in China, how the training was, and if the food was good. I told him that football has evolved a lot in China. I gave him the best possible people to talk to if he was interested in going to China. If he goes, I'm sure that he'll like it."

屌馬斯去左大陸實dum春 垃圾國家

保保話his life is very good there

講真如果你係支那有錢係幾爽既

大陸CCTV 廣體無得睇咩?

PPTV 有

有冇人有睇巴官方ig條video
朗癲+cg
打飛機打到極致
後日就俾人屠

有得打好打了

有陣獌味

唔明大家做咩咁悲觀
有我保在陣起碼456

456就梗架喇
只不過係被456

其實都唔係話咩悲唔悲觀
主要係前後都係殘陣黎
後面冇左utt
前面近牌交到貨既paco傷
nigga，細佬就算出到場都唔知可以交到幾多貨
中場就更加唔好提喇
衰d講句，和到波都當贏了

決定唔睇，上次打比都冇睇
覺得輸硬冇尼馬 點知絕殺

千祈唔好睇

feel到奇兵會係保連奴

最新一班潛水艇幾時開？

21：50

其實悲觀sir無離開過

新人留名

Official: Squad list Barça.

無丹、細佬

無翼用

聽晚viu tv直播

要出去yo 睇唔到

辣殺mk

Official: Gerard Deulofeu has received the medical green light but did not make it into the squad.

丹屌開晒綠燈都唔帶過去
唔知華dee穩陣定點

想睇佢推羅白上去
但又係442 影拉白保

咁正，大波都免費播

華dee 對華西都驚都瀨屎，對皇。拍大巴都似

老人戰術+一堆老將
華dee呢個老人家教疤塞老人院

啱晒

羅白打中場印象係run得幾順
但創造力好似差啲

仲記得4-0炒賤種助攻so9果球

咁嘅陣容唔樂觀喎

又想攞堆中場塞係中間
超級杯已經唔work

又邊次樂觀架
次次都踢出黎先知結果架啦

直播打比？

疤泊大巴幾時work過
仲要哩個陣邊有速度

source??

老鼠屎聽日生吓性做少陣戰犯啦

自膠
今日食飯見到佢賣廣告 但係依家搵唔返source

聽日你有得出要還神

睇佢節目表冇播

屌聽晚上大陸 驚酒店冇得睇 有冇人知道有冇咩網址或者Apps 可以用iPad 睇到？

Pptv、360
上面講左啦

出左都唔知有無用
近2個月啲態麻麻

好撚驚

其實幾點

驚乜鳩
唔輸都黑到你輸

唔使講野，而家開始點人數
23 24 25 26 返工

24-26都要返工
做ptbf

聖誕plan依家咩價位

拖手仔 $2/秒
咀咀 $1000/次
過夜 $30000/晚
一齊睇波 免費

肥/矮/蠢/臭/毒/柒/鹹濕仔免問

疤狗受唔受
今晚一齊睇波

Btw 三百蚊過夜都比多你呀！臭雞

8點

拿我就攬住女睇波既

仆街
啱啱發現打漏咗「窮撚免問」

好想睇美斯除多次衫

和到偷笑

昆既 都冇

明明見到預告

呢個係網址嚟㗎？

source?

無即討？

9成羅白右閘
Molamola

冇

點答

好 決定唔睇 熄埋上網
下半場直接上來睇大家咩反應判斷
希望到時有驚喜

數緊幾粒

比人

今晚吾皇又可以大殺四方

仲有大概兩粒鐘左右就開始俾人屠

我朗今晚又要威威

準備比吾皇456

比人打到爛衫

好撚爽

留意到你唔睇真係贏到波

好撚開心

屌佢，對面手球果下係巴士笑到收唔到聲

各位疤狗merry christmas

merry christmas
Roberto 好撚好J啊

學SO9

Marry ChrisMax

下半場70分鐘一開既討 2-0 開心到震

排球積

好波清

強烈希望CHING唔好再睇波

hehe

今場個個都好有態

你唔睇又贏

留意到而家場場都博上半場打和
燒完人體力
下半場就發癲

so 9 入入下入左咁多波

好熱鬧

好耐冇咁熱鬧

🔴🔵🔴🔵

爽爆

打比咋
上年冇睇祖記 都慘敗3球

季初果啖污氣真係一野吐哂出黎

今個聖誕好快樂

最巨攻擊性嗰球並唔係美斯定so9
維度入嗰球簡直一巴車落去蝗度

聖誕大快樂

阿保而家睇返4000前真係超扺
後上勁到痴線

呢排上返晒力

我保個入波 俾人用手偷9左

ching好波

仲有冇人反

邊個曾經反過保球王
即刻出黎負荊請罪

搞咩咁多人撐巴

第1球影帝真係盡顯功架

護球，轉到身，轉守為攻

我認我質疑過佢

我知錯啦

邊到多
隔離蝗2都就推完

但上半場真係好廢

呢球有埋360度睇添架

我淨係知最少有20個MON PO狗陪我地睇波

聖誕快樂🎄🎄

等你cap

今場入賓斯馬

贏

我講正皮

一貫都係咁撚淡定
原地轉身果下招牌貨

AG個垃圾

ag 踢到無曬信心咁

今場好好j

U重好意思出聲
你連場都冇份出啊

覺唔覺now d 講波佬好廢，
有條撚樣成日講錯
“皇馬領先2球"
"巴塞主場一定要贏先"
係咪文彼得

屌佢老母
點撚解可以飛機
連中龍都做唔1到

me 有份打氣

btw我下場好似出得

不嬲唔聽中文旁述
人名都背唔熟就收皮喇

Medic一早著左你綠燈
係華DEE唔信U

出ag用意應該要黎串下蝗，出黎搞下笑姐

留返歐聯用

華dee

贏在上半場賤種蝗有氣果時入唔到波

其實幾場都有一齊合練 但而家咁趕出效果都未必好好 重點喺可能怕一傷好又比ramo dog 鏟到收league

上半場守得好

冇左條25艾巴踢到曉飛咁

佢傳中都好過咁鳩射 喺咪跟得牙朗多

呢個真
不過卡華積食左全餐之後拉膠即刻冇晒火

碧基今場

幫牙朗下火，氹返佢開心

阿朗個球射正應該入得

BTW，聯賽係班拿貝度3連殺左吾皇了

牙保唔會令大家失望

其實真係好彩上半頂到唔失，成個上半場俾人撳屌到

牙保踢足全場既話
應該可以456

BTW

施丹真係當正自己係戰術大師，搵高華錫跟實美斯，真係得佢諗到。

牙保真係好勁

你幾時黎巴塞

買咗7 號睇對利維特果場 姐係會睇唔到影帝 messi B 佢地

心在巴塞牙

中場四個真係掩蓋到433中場跑動唔夠既缺點

所以拉有位推

可能係看台見到影帝呢

有保都值回票價

華迷發來賀電

原來美斯球助攻 甩咗一隻鞋

咁多位手足聖誕快樂

頭先起bar睇
上半場班蝗狗傳中又叫 牙朗360總之乜春都叫一餐
下半場聲都唔聲

丹仔成日喺隊友ig下面留言Feo姐喺點解

蘿蔔真係勁 其實可以試下比佢打r4個位 比施美度打rb

全場得我一個慶祝，完場急急埋單走

出面成個公海都係舊人

差咁遠
我呢到半個場係賤種，計埋我得2枱疤

施都差啲入
佢同羅白嗰球配合好好J

進攻就配合到
施美度一換出黎就差啲派膠

羅白有幾下俾人夾都唔甩波 又幾下推進好好j 以為佢又想好似上季個球咁

有球SET波比 ASENCIO，嚇撚死

華美子 同 達子救咗巴塞幾多次

施巴路斯後悔未

今次全靠我保半場一句： 有沒有信心

佩老大

咁邊隊先破到不敗之身
好大機會係皇蘇了
幾多年作客未贏過皇蘇……

打閘好似浪費左佢
但係最勁果辦係一口爆上黎果下
試下打邊中會好d

佩老妖

？？？：「邊條友仔今年孤獨過聖誕呀？」
一眾隊友：

有冇未完sem既手畜圍下爐

Ytd ended

上季先破左好似係

Girona搵Maffeo跟死美斯已經證明係唔掂

華倫又輸

疤

美斯再次在班拿貝球場取得了入球，而他在比賽中罰入的12碼，也讓他超越梅拿，成為了五大聯賽歷史上為同一球會入球最多的球員。

這場比賽是美斯第19次作客班拿貝，雖然未能利用運動戰入球，但他罰入的12碼也幫助巴塞鎖定了勝局。比賽第64分鐘，美斯直傳，蘇亞雷斯單刀射門被拿華斯勉強撲出，美斯跟進再傳，蘇亞雷斯12碼處推射又打中右側立柱彈回，保連奴小禁區邊緣頭槌攻門被卡華積用手拍出，皇馬邊衛被紅牌直接罰下，美斯主射12碼命中，2-0。阿根廷球星攻入了自己在班拿貝球場的第15粒入球。

值得一提的是，這是美斯第25次攻破皇馬大門，而他已經為巴塞攻入了526球，他也超越了蓋德・梅拿，成為了五大聯賽歷史上為同一傢俱樂部入球最多的球員。

此外，美斯已經在班拿貝取得10場勝利（19場比賽），他也甩掉艾維斯，成為在班拿貝取勝場次最多的客隊球員，他在班拿貝的獲勝率超過了50%。

2017年，美斯已經取得了54個入球，他也超越C.朗拿度，成為了今年取得入球最多的球員。比賽最後時刻，美斯還助攻一球，當時他切入禁區右側回傳，維達爾禁區邊緣內射門被拿華斯漏入大門，3-0。這也是他在班拿貝球場的第8次助攻。

其實對美斯來說，數據並不是最重要的，最重要的是他幫助球隊攻入的一球，讓巴塞鎖定了勝局。在巴塞獲勝後，領先皇馬多達到14分，今季西甲奪冠大戰已經失去懸念。今年美斯未能贏得金球獎，很大的原因就是未能幫助巴塞奪得重量級的集體榮譽，但2018年的金球獎，美斯已經贏在起跑線上了。（伊雲）

我覺得下個金球未必係佢兩個拎

最緊要歐聯同世盃

開心到訓唔著

手足們一齊唱歌喇
Jingle bell, madrid failed
James ran away
Zidane Cried
Penaldo Dived
Barca all the way

歷史最佳

今日去左班拿貝睇波影既

延續巴打睇波就大炒傳說

巴同賤種啲球迷點
睇新聞好似專登加成千五警力防衝突

好撚正 個氣氛好好

成場好撚多鍠 極少巴 我身邊都係鍠 鍠進攻緊佢地會係到叫 打氣 巴進攻就fuck fuck 聲

正常
佢地主埸
反而想知barca入波，你有冇慶祝/大叫？

緊係有 不過用中文講好波 佢地都聽唔明

想知你個角度對唔對正messi舉手慶祝
Btw 小心啲唔好咁激動，歐洲班友睇波癲既

📱 | King of Bernabéu 👑

下個po頭

巴打你就好，睇到巴塞贏波
我8月係魯營睇巴塞輸1:3，身邊d鍠狗瘋狂慶祝

對唔正 企起身叫都比人屌

你地睇到波就好
我之前去過但夾唔啱時間睇唔到波
不過好正
希望魯營翻修前可以去睇次波

真係好癲
不過幾正嘅 呢啲先係睇波要有嘅激情

我今次都有去到巴塞個experience trip 好正

睇番精華第一球原來影帝好撚有功架 好撚淡定

4月果陣去睇主場對皇蘇
差啲爆血管

我都係咁岩個fd 聊我去北歐玩 之後順手睇埋有冇波睇 又咁岩有打吡睇

巴打張飛幾貴

仆你個街，開心左成晚，依家都未訓著

原來我地同場 我都有去

講到睇波我都準備2月去魯營朝聖，想問下你地去得睇波仲會唔會入博物館睇？因為比賽日唔開 去又要另一日再去

去埋啦，一場去到。

屌你kovacic係咪臥底嚟架
拉仔哥球任推

mark美斯mark撚到傻左

應該係拖舟order 要全場跟實messi

高華錫mark鬼到咩，分分鐘基羅納個馬菲奧mark得仲好

我地搞撚掂左啦，下場睇你啦25馬

記得上季都係和……

叫得馬菲奧都係好波之人黎

計埋國王盃就我地贏
唔計就和

丹比利出返黎會唔會用返433
依家442又幾好J
保保插上
拉傑小白輪流做波

好想快D睇丹比利 真.雙槍

封神一戰！保連奴贏打吡獲高分好評

又關你中超咩事

話晒從中超過檔西甲

飲左中國水 食左中菜
保保先咁勁

今年最佳收購 牙保
相反件NIGGAR

有兩件喎 開名啦

屌你老母

計埋mina就有3件

入西甲第7萬球 阿蘇：馬體華倫進逼巴塞

【體育】巴塞隆拿於周六以3:0大勝皇家馬德里，蘇亞雷斯打破僵局的士哥，更是西甲歷來第7萬個入球。阿蘇賽後還表示，巴塞在西甲仍有華倫西亞與馬德里體育會2支爭標對手。

周六在班拿貝球場上演的西班牙打吡，巴塞藉著蘇亞雷斯（Luis Suarez）、美斯與後備阿歷斯維度各建一功，以3:0大破皇馬。阿蘇接應沙治羅拔圖撞射首開紀錄的1球，正是西甲至今第7萬個士哥。翻查歷史，西甲歷來第1個入球於上世紀的1929年2月10日產生，破網球員是愛斯賓奴的比圖斯。

協助巴塞勇挫死敵後，蘇亞雷斯表示球隊於西甲爭霸之路不會掉以輕心，他說：「我們多打1場拋離皇馬14分，今仗作客贏波，這3分特別珍貴。西甲還有華倫西亞與馬體會，2隊均對巴塞步步進逼。聯賽只是開始了不久，球季仍然漫長。」

今季表現不及以往勇銳的阿蘇又謂：「入球總是十分重要，這對我個人非常有幫助。但球隊踢出整體的表現最具價值。」

希望打返起個態

Nigga真係信唔過

反過牙保既垃圾肯出黎認錯未

買到再講 1月收購多數都用唔著/洗錢

大雄呢屆垃圾board，我反而覺得最好洗撚晒佢
唔係啲錢實唔知比班仆街拎左去邊

live post做乜咁撚多正評

如果馬斯一月走
都冇得唔多買一個後防喇
3線作賽喎

啲rm迷近年太搶口 乜鳩牙朗新類型球王

Agger

睇篇飛機文令我諗返起兩年前打含大
班大陸仔 J 到黃博文勁過小白

仲諗緊連登幾時咁多手足

詩朗拿度巴打覺得自己講贏左嫁

應該係聯合軍黎

聯合軍撐巴
世界末日嗱

新聯合軍呀清

有時間可以去mon下賤種區385號回覆

成日喺公海到吹到隊波天上有地下無
緊係多人反啦

班踩疤撚，成撚日吹奏賤種果幾條友潛左未

有無巴迷果時無屌過高層

我記得我應該冇屌過高層買保

對唔住大雄對唔住牙寶

好少睇人d post
都幾撚精彩

笑撚左出聲

諗番開季前個個係到笑保保

屌 疤9 開波就等完場 完全冇進攻意慾
所以話佢地戰術好成功 迫到皇迫搶冇體力
嬴得最難睇嘅一場打吡

係班垃圾臥底鳩層計錯數點知呀保咁撚fit

第二輪點人數
工作工作工作

唔同球迷睇野真係差好撚遠

冇生意，唯有報到

依家有d驚下年蝗狗買大包奶

究竟阿保係中超做過乜黎勁左咁多
以前打熱刺冇咁勁

我買單程飛巴塞2750 巴塞去馬德里搭火車 個程好似500蚊

屌我睇錯 我係stubub (好似係） 買左6000銀

過到牙朗過關先算啦

認真
請大家好好珍惜BBC組合

贏3：0真係好難睇

好想快d 7號係魯營到睇波

皇狗將西班牙國家隊而家中場核心放係後備

光頭球皇救波洗唔撚洗你教

從來核心都係小白

我認我當初係睇少佢
我認錯

isco完全唔夾蝗啲反擊踢法
同小白比佢視野同傳波差好遠

乜撚野呀 理性皇迷上年話佢西班牙第一中場嫁
不過佢都有料既
扭得射得傳得氣袋

維度又幾抵死

重有5個鐘就可以捱過平安夜了

Isco真係唔岩皇個跑狗反擊 但好岩巴塞 時也命也

你地笑撚完未

笑完知錯了

Really go?
Go with who?

仲有阿辛斯奧 勁撚過同年美斯

阿辛斯奧勁過同年美斯呢句真係好好笑

伊斯高真係勁啵
佢無得出我都o左

我覺得isco>asensio

我都覺 阿辛真係吹大左 但isco係勁既 但都唔夠迪布尼顛 係哥狗手上真係好屈

如果isco去曼城

原來美斯助攻Vidal 個球比馬細佬踩甩左隻鞋

不如哥狗帶埋迪布尼 回家

撚到隻馬騮幾狼狽

阿辛斯奧係有潛力做下一代蝗狗門面既
但美斯19歲已經係國家打比帶帽

咪臭係

我唔否認阿辛係有潛力 皇狗季前見阿辛入過巴兩球世界波就吹到阿辛>同齡美斯
難聽d講句 侮辱左美斯

巴有垃圾高層
不了

vidal出左事??????
咁多人喺佢ig留言rip

Wtf

蝗迷搞事炸下話

下 咩事

有冇人知咩事
定係啲人搞笑炸

手足聖誕快樂兼報到區

食完女先報到
4MK

btw，我又病9左

av做咩事？
ig仲俾人洗緊rip....

我見佢仲有po story

take care

有傳聞話佢係Almeria死左
不過應該係假

如果係真 巴應該會講
所以希望冇事

有留言話係啲蝗迷話佢死左先搞到啲人係咁打rip

睇第二啲啲消息好似係av係更衣室影果張相扮新類型球皇所以比賤種球迷玩
不過都未經證實

真係睇到好傷心 鍠d球迷係咁瘋狂慶祝
Btw 無知問下點解打比都無分客隊球迷區?

Same

應該冇咩野啦 官方冇消息
係班賤種條氣唔順姐

巴打買咩位咁貴

其實依家隊疤真係幾好 防守好左好多 係攻力差咁D 之前有幾場聯賽攻左好耐都攻唔入 等丹比利復出應該會好D 中場都開始老化 Buquest 小白要盡快搵人頂 蘿蔔頭 保仔 拉傑迪 之外要買多一兩個中場

阿辛最多只會係洛賓嘅級數

其實dembele好番會唔會冇正選打？ 依加阿保正選踢落又唔錯

已經無視左蝗

咁人地仲係排緊第4
點睇都係排第2同3既威脅大D啦

1億買返黎點都有掛
不過應該都會似季初輪住出比佢融入先坐正

呢d真係講運
如果佢冇傷，我保就唔會上場，唔會上場就唔會入波

唔係講華帥廢
不過有冇人仲係好唔慣呢隊放棄控球 打法保守
冇主攻控場力既巴

笑撚死 外國嘅巴塞手足係av個ig到洗RIP 3:0 我皇今個聖誕一定好開心

442要so9拉邊真係唔掂

我接受到
起碼打雞隊同發力個陣個鳩猜概念仲係度
只係跟時代做適當改變
唔燒強隊體力再發力跟本打唔贏

下下要做番哥帥時期既踢法根本無可能
而家又唔算難睇就算啦

搞咩出面咁多吹奏美斯嘅post

第7萬球唔係乾貴士入咩
果場第一球41秒破埋最快入球記錄

抽鳩賤種水囉

睇餸食飯 要接受而家班球員踢唔到哥狗足球先

哥狗足球既前提係d球員後生
而家小白都變老白
睇餸食飯吧啦

前晚隊波班正選除左達仔同羅白全部差唔多/已經3字頭

同埋控球能力強

隊波真心要快d換血 除左羅白 達仔 nigga x3 其他正選慢慢來緊幾年都要退落來
首當其衝一定係小白 同左翼位 希望可以用多d alena 同b隊左翼

贏就唔悶架啦

我又唔覺放棄控球wor

無咁堅持囉叫做
個概念完全無變

已經比安歷基果時好左啦

係控唔到 唔係放棄

小白開始有心無力
亦得無人做到沙維既工作
根本控唔到

分波黎講小白真係唔係好夠沙維黎。反而我覺得美斯可以 但會浪費左美斯既進攻力

＠skschrys巴係到？

發現原來保好鍾意draw foul

有咩幫到你 CHING

想問下你著20號果隊點入
是咪佢邀請

????

anz sponsor果隊

多D 機會俾 丹蘇，羅拔圖 果幾個啦，唔踢多D點接到………

me=小白接班人

快啲上一隊踢

快啲比膠層賣

散步帝屌打賤種

其實有留心睇呢
有時佢散步啲位幾鬼鼠
又未越位但一轉身就空曬嗰啲位

ho ball

佢絕招嚟

好想快d睇niggar仔復出

證明自己真係水貨

Yes

疤好似無乜消息買中場鄧你地擔心
下半季比賽先開始lead14分唔係好多
唔係俾蝗反cup

gaya準備好過幾年黎巴塞未

再嘈買埋你地個parejo

用杜蘭換ok？

Ag too

俾哂你 唔好俾杜蘭我 thx

我華過幾年會重奪西甲 不了

巴哩幾年成日挖華西你地華迷唔嬲咩

送錢比華西洗嬲咩呀
ag

新艾巴 希望你成材再做反骨仔

Kane好撚勁
下年過蝗打柒垃圾疤就仆街了

好似過左美斯拎金靴

呢度種毒味真係唔係講笑
夏季轉會期完咗以嚟最熱鬧就係聖誕

唯一嬲係艾巴個仆街
其他嬲乜鬼呀 自己隊波乜事自己知既

AG你地唔買說明書姐

英人=RUBBISH

thanks ching

Andre Gomez 真係浪費咗個球員，唔啱用早D放走好過

唔明

古仔勁到
又要加多40m

如果佢keep住入到遠射
我覺得值
巴好缺乏呢樣

美斯遠射都勁
不過例牌比人mark實難啲有位起腳

Eden Hazard (Chelsea): "There is no better team than Barça and there is no better player than Messi."

R連仲有排 咁快就心戰定

戴定頭盔

冇可能咩都等美斯做哂啦

拉仔當初遠射都好撚勁
之後愈黎愈工兵

億5屌落世三度好過古仔

古仔而家唔止古一招啦
琴日同沙律啲眉來眼去真係幾正
3億買哂兩件啦

冇睇利 古仔又勁左？

緊係要古啦 佢都想走 而且又勁

我都鐘意世三多過古仔

世三冇可能買倒啦

You 今季有冇睇利？

Paulinho: "I know that three tittles are very hard to win, but if that's not possible, I want at least two."

保
有沒有信心！

保真係好正，開心果

能量王

丹比利好似比人遺忘左……

召喚nigga

仲有細佬

羅白

1.5億水貨

億五買番嚟睇袋

so9碌下碌下又俾佢升到咁高分，射手榜第2

主席咁都上都榜

Nigga 中堅頂pique 個位好d

老鼠屎除左上場 成9成比賽出醜

佢復出後 巴塞可以點排陣？

踢返433定442？

傳一月收購目標
古天奴 ozil Goretzka arthur mina 基沙文

留名最後一個都簽唔到

433 好d 但會冇左翼 如果要齊lol

可能叫so9拉左邊

巴而經好似一個正宗左翼都冇 so9 打翼搞唔掂

咁仆街啦

古 arthur mina 全部非歐 得返2個位

買古仔返黎頂替小白其實對巴塞真係好有著數
小白踢歐聯 古踢西甲西盃

上場so9都係活躍係左路多
其實都係睇餸食飯，無計

季初試過佢打翼
所以果時咪靠Messi係咁入
佢就食咗屎咁
So9波都未控好 真係唔會諗佢仲可以帶波向前組織

上場打蝗 如果仆街仔ag 個位係個正正常常既左翼美斯分俾佢個兩球 唔會龍都唔中啊嗎

你咁講我諗起幾年前嘅tello

比艾巴都夠啦 偏偏係ag

買到古仔我即刻印多件波衫

古仔上個夏天個個都屌
我睇開利巴

利心態： 唔想佢泥巴因為佢真係carry 利
巴心態： 好想佢泥巴因為佢可以接小白班

好想巴買 Goretzka

棄丹保保

一月買古仔番黎踢歐聯呀？

個個都屌嗰個係保仔wor

理想係 古天奴 goretzka 加 mina

摩狗係咪比哥狗迫到傻左

係都UTT啦。

張圖中肯在反映出巴冇中場

你班友仔咁快反定丹

我記得果時屌係因為巴迷覺得華拉提岩巴多d
之後巴塞膠層比psg撚完之後都冇咁抗拒古
屌得最多果個係保保

丹未傷都好似放佢係右邊 放左條左路俾艾巴

我諗會踢433
但美斯墜後造波實際都係422

利記用75m 買中堅 唔通古仔
除左褲

鳴呀

唔敢屌了
一陣又好似比寶寶大巴大巴摑我

利75m買左迪維績 姐係1月賣古仔？

冇得打歐聯有冇得壓價？

唔係仲係1.5億掛

8000萬最多 已經比多左 戇鳩市場一定要整頓下

唔洗同水魚巴擔心 到時俾人撚到俾足兩億

1.5億邊到貴

Vvd 75m
Cou 80m

利狗彈返出去啦
你地自己戇鳩買隻垃圾中堅75m炸

其實肯放 多d都要俾啦 無謂咁肉酸
近排報紙話夏天個陣巴係出9000萬加add on 咋

其實mina點 如果買佢又用一個非歐位
同埋又冇係歐洲踢波經驗 搏唔搏得過

又平又後生點會搏唔過
你話學似利狗買隻雲迪克75m就話姐

雲迪克呀 迪維積另一個人黎打緊意甲

冇歐聯踢仲俾1.5億既話我一定指撚住疤黎笑

唔好意思

過埋夏天我驚1.5億買到佢隻左腳咋

講真起碼億二
依家個市場就係咁撚癲

古而個級數 買到一定要買 技術型左翼加中場 fit到巴塞

其實真係好需要古
古唔似尼馬
佢唔會塞住條左路
可以期待下佢同後上既艾巴配合

買佢嚟接小白應該fit
丹蘇始終唔同級數

安歷基同華維迪都唔中意用丹蘇
係寧願無左翼都唔用佢

人地擺明想大搞啦
仲係以前隊利咩
古仔唔會放架啦

冇古天奴就4312,so9同丹比利打雙箭頭(印象中丹比利好似打到呢個位)
有古就433,
丹 SO 美 / 古 so 丹
古 拉(保) 美 拉(保)

咁樣有冇得諗

連利都肯洗大錢
我地班膠層仲on99咁

冬季轉會窗係幾時開始幾時結束？
希望巴肯科水去買古啦

1月頭開
月尾完

簽鬼到咩

一月嚟講
哩班入面覺得淨係得arthur mina係有可能
前面兩個唔洗講啦
goretzka同基沙文係都夏天先走

btw清到人先講買人啦

馬斯同杜蘭都走
呢兩個應該真

雲迪克都75m，遲多兩年買龍門都可能過億了

呢個紀錄一定會由疤黎破
好似屁馬個2.22億咁

留名一個都簽唔到

奥燒吹到好行
手足點睇

後備料

昨日係巴塞官網出現下場聯賽對利雲特既宣傳，仲叫我地"唔好錯過丹比利既復出"。

但唔夠幾個鐘 呢個宣傳就消失了.....

點樣都好，希望見到佢上陣。

渣ga d nigga

可能好返都唔出

講到尾咪又係上季哂錢買成咋次貨
ag真係最撚on9

所以依加冇錢係自己攞嚟

唔好博啦 慢慢復出仲好

利狗唔可以做埋巴狗？

你啲利手足知唔知

見過你利申睇利+巴
想問下你如果啊奴過黎同牙蘇團聚 會有咩感覺

想問下如果巴用80M+AG/毒撚換走古仔
又有咩感覺

80m +ag impossible la

Ag都值兩億啦

我 立即 屌你老母
Ag都夠膽賣

Ag全名係

唔該膠層快撚啲死心揾其他目標啦

All-time Greatest Gomes

好似用左億幾去買
最後得umtiti係正選料
但digne paco Dso 做後備 其實可以接受既
希望膠層醒醒定定來緊係要買頂級球星
最後AG turan 快d走啊屌

脷狗雙標到 自己可以搞鳩人vvd 罷操 巴塞高層係 on9 做出面 脷撚就屌到巴塞有幾賤得幾賤 好似屌左佢老母咁

The meeting between Barça and Coutinho's agent is on January 3rd. Liverpool want €140 million, which can be paid in installments. Anything below €140 million will be rejected. [sport]

140m有得分期點睇
有無現金回贈、積分印花

真心本身對脷呢班波無乜感覺
但班垃圾脷迷on9到

即刻比全數啦
好過到時又執多幾件ag 巴西仔洗錢

睇波係咁咖啦
古就買唔到都繼續引佢啦

唔撚信喉舌
只會信英國啲報導

講到巴咁賤又入黎 走啦利狗

新po call what

happy new year

我到今時今日都覺得paco筆錢可以有更好既選擇

屌那星如果古打唔到歐聯都過億買我真係屌高層全家

唔過億會肯放咩

優先古

依加做到咁利擺明想大搞啦
撚會放咩

買到都冇可能唔過億

求下膠層快買 過億我覺得可以接受 一月有得用都好過等夏天
到時世界盃 d價又膠升

寧願要哥列斯卡/lemar +夏天買基沙文 中場快撚d 重用dso 好過 一億幾無歐聯真係水貨價

三蛋賀新年

* 水魚

po名咪撚引戰啦
最撚憎爆閘狗仲要引入嚟

而位ching 同我意見好唔同
我會想俾roberto代拉仔 古代小白 Dso rafinha 再睇定d先
但哥列斯卡 真係好想要

人地d so 忠心耿耿對你巴塞拒絕napoli 結果ag 條撚樣次序仲優先過佢 起碼國王杯/打弱隊要見到比dso 機會 如果唔係真係反華dee

你都用咗兩億但出唔到半季

不要再說了 等個nigga出返來 希望睇到右路nigga爆破組 加拉仔右中場

*羅白頭右中場

哥列斯卡真喺唔錯 arthur都希望買到 喺衰on9高層搞到Gremio落唔到臺

roberto接班中場真喺必要，覺得佢踢右閘喺浪費左 但睇得出semedo仲未比到充分信心華dee 希望之後佢可以再穩d 頭幾場表現真喺驚艷

放心啦 我信佢有實力有技術 最緊要之後唔好再傷

coutinho勁喺勁 但1億幾買黎打唔到歐聯真喺難以接受

咩半季 三場就收左皮

改咩班痢狗都沖入黎啦

真心求你咪改
ok???

新po叫🔴+140M→🔴🔵

叫nigga復出算啦

拉芬拿點睇 佢都好似傷完

拉芬未傷之前勁到覺得可以接班小白 希望佢可以恢復水準 最衰尼恩高蘭

有咁勁咩

傳波意識遠射都有唔勁？仲要青訓

買埋古 巴塞都有條巴西中場線
買到既話

垃報利：今季目標擊倒疤狗

疤狗幾時道歉

雖然仍然不敗 但今季巴完全冇5冠6冠果年 果種遇神殺神 遇佛殺佛氣勢 同埋相比下今季巴比起13/14更加一人球隊 亦係踢得最唔華麗嘅一季

大家唔以為唔俾依家失球少嘅假象呃到，其實差唔多場場對家都有幾個必入球，不過達仔實在係太神，所以先有不敗咋

呢度手足都好清楚

根本踢得差
但係又負負碌碌咁不敗

有好多場用運氣硬食
真係踢得好嗰啲，例如打蝙蝠，又黑到和
唔計打弱隊，今季最似樣係打比下半場

經過呀保一役,我對華DEE眼光充滿信心

保唔係robert話要買咩

隊波最忌係啲跑狗迫搶隊
打比上半場對面迫到我地幾狼狽係衰下半場冇氣+我地發力
如果佢地正選出阿辛+bale結果可能唔同

根本啱啱打賤種個場黎講，上半場條中場線被人係咁撚，無曬控球，進攻根本係靠美斯屈機，同兩翼偶然出到下波，上半場無失球係好彩，仲有靠對家出左C朗浪費機會先無出事，下半場贏到係因為對家無力，留個中場俾我地玩。都唔知之後6到幾耐

Agree,如果拖舟唔係出丙朗同賓周架話，真係輸9硬

今年去到歐冠都係比人吊打
留得住西甲已經好好

膠層唔係話美斯指定要買既咩

今年西甲球隊真係跌watt

不過係華維迪帶領下
巴塞防守係改善咗
無盲目追要控球
盡量唔比人打快速反擊
由其係加強中場防守力
係呢點上巴塞算係改革成功既
雖然有時都係有低級錯誤
但達仔又有神救兼穩定發揮
所以先有而家西甲既領先優勢

係買唔到創造力/控制力勁既中場先咁踢姐
以前不嬲著重控制力>防守力
依加係保住唔失波先再諗點入波

無計...都係睇餸食飯
不過巴塞既防守力到歐聯就見真章啦
所以而家先咁想買人姐

示弱

你當我求你啦

咪撚買囉賤種

你send email比我地高層囉 又唔係球迷話事
ps 爆閘lan啦

點解無人講甘美奧Arthur，我覺得佢好似最有機會冬季黎喎

唔熟 有無巴打講吓

下如果今年夏天買過億我支持
但一月買就智障
我一直都強調照原有陣容西甲係有機
買人根本係為衝歐聯

買完個人打唔到歐聯買黎托

傳緊5000萬,一月買

我既諗法係 如果到時世盃先追古仔 其實同而家冇分別 到時個價會再顛d
一月買到既話 用佢來代小白打聯賽 而小白淨係歐聯先出
一來小白老到咁 二來古仔有多半年夾下
隊波而家老到咁拿拿聲換血啦 中場 左翼 前鋒 中堅 大把位要補強

有報導話Goretzka好似一月加盟 同04傾掂左

Source?

你知唔知咩係賤種呀 爆閘狗

加盟第2隊

Blaugrana ig post
手機copy唔到佢個post過黎

用ag同佢地交換啦 ag總靚仔d

一場佢全場比賽都無睇過
所以都係等熟啲既巴打介紹

佢地要加錢啦

認真
sun topic？
po頭重有冇咩圖要加？

個source del左 假的

NIGGA復出
加番張nigga相

nigga的波gif

原來今日係西班牙既愚人節

3張霸氣唔該

❗️Barça have reached an agreement with Schalke 04 to bring Leon Goretzka to the Catalan club in January. He picked Barça over Bayern. [sinconcesiones]

This

假的 del埋

幾時買dybala

係

話巴塞買咗Yerry Mina頂馬斯
真唔真

咩sauce

呢個可以死心啦係咪

唔好啦 好想佢黎
但華維迪好似話佢唔喺plan入面

我係一個足球app睇到

Source係Spanish publication Sport

其實佢或者基沙文來到可以踢咩位
兩個都左腳 右翼已經有丹仔
輔鋒 巴又冇而個位
假9就不如用美斯

無錯！ 個情況就同阿根廷國家隊一樣
佢地好似共存唔到
當然如果搵到方法令佢地都發揮到
就係要睇教練既功力啦

要dybala不如買古仔

我相信dybala已經準備緊游水黎疤
祖雲在禁錮dybala
Dybala是巴塞的最後一塊拼圖
Dybala已想好怎樣在魯營慶祝他的入球了

14/15明明話肯游水過黎
又唔買

成班講到古會過黎咁
我利科水買雲積克 唔洗賣古

利記無億五+20m add on唔會賣古仔，你買垃圾丹比利都一億啦。

膠層放棄古 買其他人保住西甲先啦
古又打唔到歐聯

係咪真係買迪馬？

Lego版打比重溫

[NIGGA復出]巴塞隆拿球迷討論區(234)

新po已開

嗰陣有MSN加pedro，完全無位

係
果陣已經好想佢黎

有冇人好掛住我用明禎推爆po既日子

矛 反而有冇人掛住me就真

屌甩難果part呢

古去巴遲早架啦
想古去巴接小白

80m+ag+毒撚都唔會啦
廢中唔是onj

你會唔會去軌

推爆舊post

究竟毒撚係隊波做乜鳩

Roberto續左約未

瞓醒都重未1001
點做野

我啱啱訓醒碌到最底就見到你呢句

雖然我都想你嚟 但係依家機會唔大
古嘅機會應該大啲 同埋逼切啲

公海見到 獌狗真係件件都go mu la diu

重未1001

冇林明g圖幫推

980

1001

幾時有轉會消息

#988

13

12

屌你老母又數錯左
10

9

8

7

6

5

4

3

2

1